有無人今日汁到黑色銀包？

有無人今日晚上6點半係九龍灣上左38號巴士
or 7點鐘係葵芳 汁到個黑色銀包
個銀包係屋企人送

走曬咁多個葵芳既商場都搵唔番
希望有巴打咁橋見到

連登有愛

自推

Push

自推x3

自推x4